MP3放入手提電話咩位好?

內置記憶體
SD卡

定冇分別?

依個年代仲聽mp3格式...？

有咩問題？

記憶卡
換機唔使咁麻煩。